[PTBF] 只限絲打

PTBF, 有興趣嘅絲打可以PM我, 費用全免

唔使錢點叫pt？？？

暫時免費

什麼粉皮亂咁BLOCK我

有車住淺水灣，無業, 可pm

唔歡迎男人 , 同埋點PM你

plan?

話左免費, 你想點咪點囉。

同我出街, 食飯, 睇戲, 行海皮
同埋同我出街, 麻煩剃左格拉底毛先

pls check pm

點CHECK先得架

認真架,